HKBN 就到期

用緊HKBN 1000M + 電話 (有IDD0030 200min)
而家開我$258 .....想平d或轉返差不多plan其他brand......sales 請出招

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

樓主介唔介意留個tg俾我 我搵你傾傾？

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

\透先個SALES打黎叫續約 仲用緊100MB開我259蚊 , 差D屌散佢

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
WhatsApp :

Telegram :

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :